發夢如果上水站塞左鐵路，上面堆人係咪會落唔到黎？

好奇想知

上水廣場下面仲有大把去文錦渡嘅大巴

傻既，大把巴士落馬州羅湖直出唔洗坐火車。另外唔好忘記深圳灣口岸呀，大把B字頭巴士出屯元天

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

推

乜嘢都要試！

深圳灣、皇崗、落馬洲支線（巴士小巴）
沙頭角、文錦渡、大橋口岸

起碼減一半

封埋元朗條B1先

做得幾多得幾多啦